# Projet Linux

## Responsable du projet :

Jean-Louis

## Membres du projet :

- Nolann
- Benjamin
- Théo
- Nathanaël
- Oscar

## But du projet : 

Effectuer une initiation à l'uitilisation de la ligne de commande Linux. Cette initiation s'est déroulé dans un premier temps a travers un TP, puis toute l'année a tout au long des autres projets, notamment HTML.

